有冇巴打知道邊到買大木板比較好，想重新間過d房

有冇巴打知道

上海街
砵蘭街

街邊嗰d「逗木」既鋪？
或者用石膏板/水泥板間？
灣仔駱克道好多但唔知你住邊頭
九龍唔熟
新界我諗都係要九龍買再運返返黎，Gogovan 叫架5噸半好平唧

水泥我老豆唔識，只係想木板

旺角

睇錯左買大木博士

用石膏板好過 又快又易用 新手都識搞